{"translation-revision-date":"2022-10-25 11:10:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.3","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"sk"},"Type":["Typ"],"Hours":["Otv\u00e1racie hodiny"],"Custom color picker.":["Vlastn\u00fd v\u00fdber farby"],"Color code: %s":["K\u00f3d farby: %s"],"Color: %s":["Farba: %s"],"Click to Select":["Kliknite pre v\u00fdber"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Kliknite na \u0161\u00edpku vpravo alebo v\u013eavo, aby ste vybrali \u010fal\u0161ie mesiace v minulosti alebo bud\u00facnosti."],"Click the desired day to select it.":["Pre v\u00fdber kliknite na po\u017eadovan\u00fd de\u0148."],"Navigating with a keyboard":["Navig\u00e1cia pomocou kl\u00e1vesnice"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Select the date in focus.":["Vyberte d\u00e1tum z\u00e1ujmu."],"Left and Right Arrows":["\u0160\u00edpky V\u013eavo a Vpravo"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Posun dozadu (v\u013eavo) alebo dopredu (vpravo) o jeden de\u0148."],"Up and Down Arrows":["\u0160\u00edpky Hore a Dole"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Posun dozadu (hore) alebo dopredu (dole) o jeden t\u00fd\u017ede\u0148."],"Page Up and Page Down":["Page Up a Page Down"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Posun dozadu (PgUp) alebo dopredu (PgDn) o jeden mesiac."],"Home and End":["Home a End"],"Home\/End":["\u00davod\/Koniec"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["\u00cds\u0165 k prv\u00e9mu (home) alebo posledn\u00e9mu (end) d\u0148u t\u00fd\u017ed\u0148a."],"Calendar Help":["Pomocn\u00edk kalend\u00e1ra"],"Minutes":["Min\u00faty"],"Add item":["Prida\u0165 polo\u017eku"],"Item added.":["Polo\u017eka pridan\u00e1."],"Item removed.":["Polo\u017eka odobran\u00e1."],"Remove item":["Odobra\u0165 polo\u017eku"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Dismiss this notice":["Skry\u0165 toto ozn\u00e1menie"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Number of items":["Po\u010det polo\u017eiek"],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami, medzerami alebo tla\u010didlom Enter."],"Separate with commas or the Enter key.":["Odde\u013ete \u010diarkami alebo tla\u010didlom Enter."],"Angle":["Uhol"],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Riadiaci bod prechodu na poz\u00edcii %1$s%% s farebn\u00fdm k\u00f3dom %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Pomocou tla\u010didiel so \u0161\u00edpkami do\u013eava alebo doprava alebo my\u0161ou m\u00f4\u017eete zmeni\u0165 polohu gradientu. Stla\u010den\u00edm tla\u010didla zmen\u00edte farbu alebo odstr\u00e1nite kontroln\u00fd bod."],"Remove Control Point":["Odstr\u00e1\u0148te kontroln\u00fd bod"],"Gradient code: %s":["K\u00f3d gradientu(prechodu): %s"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Guide controls":["Ovl\u00e1danie sprievodcu"],"Page %1$d of %2$d":["Str\u00e1nka %1$d z %2$d"],"Finish":["Dokon\u010di\u0165"],"Top Center":["Vrch v strede"],"Center Left":["Vycentrova\u0165 v\u013eavo"],"Center Center":["Vycentrova\u0165 do stredu"],"Center Right":["Vycentrova\u0165 doprava"],"Bottom Center":["Vycentrova\u0165 na spodok"],"Alignment Matrix Control":["Maticov\u00e9 riadenie zarovnania"],"Unlink Sides":["Odpoji\u0165 strany"],"Link Sides":["Prepoji\u0165 strany"],"Box Control":["Ovlada\u010de boxu"],"Reset search":["Resetova\u0165 vyh\u013ead\u00e1vanie"],"Color name":["N\u00e1zov farby"],"Remove color":["Odstr\u00e1ni\u0165 farbu"],"Coordinated Universal Time":["Koordinovan\u00fd svetov\u00fd \u010das"],"Media preview":["N\u00e1h\u013ead m\u00e9dia"],"Linear":["Line\u00e1rny"],"Radial":["Radi\u00e1lny"],"Select unit":["Zvo\u013ete jednotku"],"Search in %s":["H\u013eada\u0165 v %s"],"Close search":["Zavrie\u0165 vyh\u013ead\u00e1vanie"],"Horizontal":["Horizont\u00e1lne"],"Vertical":["Vertik\u00e1lne"],"Percentage (%)":["Percento (%)"],"Pixels (px)":["Pixely (px)"],"Relative to parent font size (em)":["Relat\u00edvne k ve\u013ekosti nadraden\u00e9ho p\u00edsma (em)"],"Relative to root font size (rem)":["Pomern\u00e1 ve\u013ekos\u0165 k z\u00e1kladn\u00e9mu p\u00edsmu (rem)"],"Viewport width (vw)":["\u0160\u00edrka v\u00fdrezu (vw)"],"Viewport height (vh)":["V\u00fd\u0161ka v\u00fdrezu (vh)"],"Percent (%)":["Percent (%)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["Najmen\u0161\u00ed rozmer v\u00fdrezu (vmin)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["Najv\u00e4\u010d\u0161\u00ed rozmer v\u00fdrezu (vmax)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["\u0160\u00edrka znaku (ch) nula (0)"],"Centimeters (cm)":["Centimetre (cm)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Inches (in)":["Palce (in)"],"Picas (pc)":["Picas (pc)"],"Points (pt)":["Body (pt)"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["em"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rem"],"Duotone code: %s":["Dvojt\u00f3nov\u00fd k\u00f3d: %s"],"Duotone: %s":["Duot\u00f3n: %s"],"Shadows":["Tiene"],"Invalid item":["Neplatn\u00e1 polo\u017eka"],"Hex color":["Hex farba"],"Color format":["Form\u00e1t farieb"],"Hide detailed inputs":["Skry\u0165 podrobn\u00e9 vstupy"],"Show detailed inputs":["Zobrazi\u0165 podrobn\u00e9 vstupy"],"Color %s ":["Farba %s"],"Gradient name":["N\u00e1zov farebn\u00e9ho prechodu"],"Add gradient":["Prida\u0165 farebn\u00fd prechod"],"Add color":["Prida\u0165 farbu"],"Gradient options":["Nastavenia farebn\u00e9ho prechodu"],"Color options":["Nastavenia farieb"],"Edit gradients":["Upravi\u0165 prechody"],"Edit colors":["Upravi\u0165 farby"],"Remove all gradients":["Odstr\u00e1ni\u0165 v\u0161etky gradienty"],"Remove all colors":["Odstr\u00e1ni\u0165 v\u0161etky farby"],"Reset gradient":["Reset gradientu"],"Reset colors":["Reset farieb"],"No selection":["\u017diadny v\u00fdber"],"Currently selected: %s":["Aktu\u00e1lne vybran\u00e9: %s"],"Size of a UI element\u0004None":["\u017diadny"],"Size of a UI element\u0004Small":["Mal\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Stredn\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Large":["Ve\u013ek\u00e9"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Extra ve\u013ek\u00e9"],"Highlights":["Hlavn\u00e9 body"],"Currently selected font size: %s":["Aktu\u00e1lne nastaven\u00e1 ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma: %s"],"Use size preset":["Pou\u017ei\u0165 predvolebn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Set custom size":["Nastavi\u0165 vlastn\u00fa ve\u013ekos\u0165"],"Search %s":["Vyh\u013eada\u0165 %s"],"Reset %s":["Reset %s"],"Hide and reset %s":["Skry\u0165 a obnovi\u0165 %s"],"Show %s":["Zobrazi\u0165 %s"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Zobrazi\u0165 a prida\u0165 mo\u017enosti"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Zobrazi\u0165 mo\u017enosti"],"Reset all":["Resetova\u0165 v\u0161etko"],"Unlink sides":["Odpoji\u0165 strany"],"Link sides":["Prepoji\u0165 strany"],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["V\u00fdber vlastnej farby. Moment\u00e1lne zvolen\u00e1 farba sa vol\u00e1 \"%1$s\" a m\u00e1 hodnotu \"%2$s\"."],"Border color and style picker.":["V\u00fdber farby a \u0161t\u00fdlu or\u00e1movania."],"Border color picker.":["V\u00fdber farby okraja."],"Close border color":["Zavrie\u0165 farbu okraja"],"Reset to default":["Obnovi\u0165 p\u00f4vodn\u00e9 nastavenia"],"Top border":["Horn\u00fd okraj"],"Left border":["\u013dav\u00fd okraj"],"Right border":["Prav\u00fd okraj"],"Bottom border":["Spodn\u00fd okraj"],"All":["V\u0161etko"],"Font size":["Ve\u013ekos\u0165 p\u00edsma"],"Custom":["Vlastn\u00e9"],"Mixed":["Zmie\u0161an\u00fd"],"Previous":["Predch\u00e1dzaj\u00face"],"Item selected.":["Polo\u017eka vybran\u00e1."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d v\u00fdsledok bol n\u00e1jden\u00fd, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledky boli n\u00e1jden\u00e9, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu.","%d v\u00fdsledkov bolo n\u00e1jden\u00fdch, pou\u017eite kl\u00e1vesy hore a dolu pre navig\u00e1ciu."],"No results.":["\u017diadne v\u00fdsledky."],"Reset":["Resetova\u0165"],"Order by":["Zoradi\u0165 pod\u013ea"],"Newest to oldest":["Od najnov\u0161ieho po najstar\u0161ie"],"Oldest to newest":["Od najstar\u0161ieho po najnov\u0161ie"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"%d result found.":["N\u00e1jden\u00fd %d v\u00fdsledok.","N\u00e1jden\u00e9 %d vysledky.","N\u00e1jden\u00fdch %d v\u00fdsledkov."],"Solid":["Pln\u00fd"],"Dashed":["Preru\u0161ovan\u00fd"],"Dotted":["Bodkovan\u00fd"],"Author":["Autor"],"Categories":["Kateg\u00f3rie"],"Done":["Hotovo"],"Cancel":["Zru\u0161i\u0165"],"Left":["V\u013eavo"],"Right":["Vpravo"],"Size":["Ve\u013ekos\u0165"],"OK":["OK"],"Search":["H\u013eada\u0165"],"Close":["Zatvori\u0165"],"Default":["Predvolen\u00fd"],"No results found.":["Neboli n\u00e1jden\u00e9 \u017eiadne v\u00fdsledky."],"January":["janu\u00e1r"],"February":["febru\u00e1r"],"March":["marec"],"April":["apr\u00edl"],"May":["m\u00e1j"],"June":["j\u00fan"],"July":["j\u00fal"],"August":["august"],"September":["september"],"October":["okt\u00f3ber"],"November":["november"],"December":["december"],"Copy":["Kop\u00edrova\u0165"],"Top":["Vrch"],"Bottom":["Spodok"],"Top Left":["V\u013eavo hore"],"Top Right":["Vpravo hore"],"Bottom Left":["V\u013eavo dole"],"Bottom Right":["Vpravo dole"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["\u010ealej"],"Clear":["Vy\u010disti\u0165"],"Drop files to upload":["Presu\u0148te sem s\u00fabory"],"Style":["\u0160t\u00fdl"],"Back":["Sp\u00e4\u0165"],"Custom Size":["Vlastn\u00e1 ve\u013ekos\u0165"],"Year":["Rok"],"Border color":["Farba okraja"],"Close dialog":["Zavrie\u0165 okno"],"Date":["D\u00e1tum"],"Month":["Mesiac"],"Day":["De\u0148"],"Time":["\u010cas"],"(opens in a new tab)":["(otv\u00e1ra sa na novej karte)"],"Copied!":["Skop\u00edrovan\u00e9!"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}